《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

大家好 如果大家有印象可能記得我喺星期一前對香港絕望
但係星期一黎明行動開始 帶咗俾我希望
中大二號橋一役 直頭令我諗到點贏

現場中大理大出現極大量分化
明顯對家又再一次重施故技

點解對方唔再派警力攻城，佢地唔想要返主要幹道？唔係！幾條主要幹道係佢地春袋，點會咁易放棄。
但係學校入面兵源充足下，佢地唔敢貿然進攻，於是佢地首先分化校內，令我地「兵缺源足」嘅情況，有料都唔夠人用，自然一擊即潰。

幾間大學已成我地重要嘅戰略據點，成為戰爭中嘅「要塞」，提供咗戰鬥力，想升級嘅和理非亦可以喺入面吸取經驗。

有人話唔好返去雨傘打陣地，繼續出面開花。
計我話，兩者並非二元對立，不如守城+開花。
而家我地揸住咗幾條主要幹道喺手，點可以送返俾人？同時開花保持運動狀態，施行游擊戰術。
打仗使用游擊戰都有個大本營啦，而家正正就係呢個狀況。

結論：戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

總之正如我個名一樣
「唔割就贏」
「不分化，不捉鬼」
「不篤灰，不割蓆」
一方有難，八方支援
光復香港
時代革命

認同請幫推

最鐘意分化大台
港豬算撚數啦

我覺得你呢句說話都充滿分化嘅味道

提醒同路人

同意

推

咁睇完句野就要識團結喇

今日收到幾次既藍絲文宣,睇下點反擊
🔥🔥一般市民心聲🔥🔥

真係唸返轉頭都覺得荒撚謬，本來香港都好自由鐘意講乜七都得，但係無端端有班柒頭話驚第日冇自由（記住，係驚架咋，未必會發生架）所以要出黎搞事，wtf（即係我係咪都可以因為感覺到feel到你第日有機會可能會殺我，所以我一鳩殺撚咗你先，真係預防勝於治療）😨

出街攞部電話出黎望下，都驚俾人話你影鳩佢地相打爆你個頭（佢地有病，有被害妄想症）我得撚閒影你咩吊那星，你以為自己真係天使呀，公廁黎架咋你😏

普通市民係街講句野都唔敢咁大聲，驚你地唔啱聽又一鳩淋電油燒鳩人，燒完人仲話人地係特約演員……，根據你地嘅邏輯，咁中槍都可能係拍緊最新一集復仇者聯盟，一嗌cut個演員即刻起身跑去補妝，真係敬業💪

而家普通市民去返工仲慘撚過唐三藏去取西經呀，揸車撘車經過都驚上面天橋飛d汽油彈落黎，要經過九九八十一難重重難關先可以返到公司，返到公司都未算完，收工成功安全返到屋企先叫完成，唉⋯⋯

唔使驚第日喇，普通市民而家已經俾佢地搞到無晒自由喇，相反佢地真係好撚自由，鐘意就放火打人破壞事後都仲有班死死死傻西幫佢地口話警察唔啱，都係嘅，係你地班死死死傻西心目中你地係有人權有民主有自由可以周鳩圍犯法嘅，警方阻住你地去犯法，喺你地心目中警方梗係唔啱啦，但係你地唔好唔記得你地犯法 ，阿sir係有權拉九你地架！

歡迎廣發

push

tui

永不守城

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

香討講野你都好信?

不分化 不捉鬼 無大台

[星期六日行動post]商場和你唱唔等於嘉年華

Push

手足可睇埋呢個post,幫手推推
[分化危機][分析與建議]中大、理大守城後之形勢發展

對家最識玩分化，大家要保持思考

yes, 所以要提醒身邊人 保持獨立思考

有睇

其實我想問吓呢場運動係咪唔會完.....
真係覺得有啲頂唔順..sorry
其實五大訴求裏邊我覺得除左撤回送中同埋
成立獨立調查委員會政府可能會應承之外
其他我覺得都冇咩可能...

將大學作為據點 慢慢開拓出去 建立更多安全區同安全路線

你feel唔到羸緊啦咩?

吓. 贏緊喎 你睇唔到咩

真

我哋會贏架！一齊行落去！！！

中大人、外援，求下你哋唔好咁對立

就好似Minecraft 咁 你起咗個safe house, 都會不斷擴建, 起第二 三safe house 然後起安全通道連起佢. 我嘅idea就係同樣道理

升級先會贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

推！！不分化、be water 呀！！！

而且要塞裡面亦可以成立游擊隊，實施打了跑戰術，班狗要捉人會即刻難咗好多

呼籲各大tg channel唔好再放啲悔氣同互屌嘅投稿
本身士氣已經好差
睇到嗰啲投稿更加灰

絕對認同
P牌推唔到都推

睇唔到.....真係有少少灰機
而家連一開ig就見到一班人喺度屌返自己人,原諒本人比較淆底,只會去遊行,響應下戴口罩咁,跟住成日喺ig見到啲人係咁屌話share post 扮晒嘢,偽黃,係咁逼人要喺ig度表態,明明就各自爬山....點解要post出嚟話俾人知睇到我依家都唔share野,一陣又比人話我扮晒野

唔好立大台

2:8定率 畢嬲都係有2成人偷懶, 最緊要係8成hold住

香港人有一樣比搞分化大台之外更加鐘意睇既
就係睇住敵人絞盡腦但乜都做唔到
香港人加油

唔要分化撚
光復香港 時代革命

Push

唔割就會贏唔好企係高地講呢啲野啦

唔好再自己人嘈自己人

pish

對家就係想製造分化，我哋團結互信，提高警覺，一致抗敵就得

係 真係唔割就贏㗎啦

總之大家手足講嘢唔好咁負面
要有encourage

冇錯大家要吸收五年前嘅教訓

五毛網上扮偏激既留言你阻唔到
你越反感佢越留多幾個
現實黑警混入扮示威者嫁禍比你，你又阻唔到
你越反感佢越做多幾單

事實係你越比反應，越加把口去爭論
就越中分化計
只有你繼續做你認為啱既行動
講你認為有建設性既野
去洗走唔真實既行為同言論
令合理既言論同行為繼續佔有主流絕對比例
咁先有意思

香港人醒目少少，再輸分化就無下次機會
其他有咩唔認同既野，等贏左先再計

自己做咗幾多自己知就得

係 雖然佢地講嘅有時啱
但係都會打擊士氣

認同 幫推

冇錯 保持清晰頭腦

我地要手上有牌先可以迫政府答應五大訴求
自己主動放棄真係...

依家揸緊個大春袋
唔出坦克都攻唔入啦

認同

林奠：求吓你地割啦 派哂分化撚都唔割

推推推

揸緊「五大訴求，缺一不可」

不分化

不分化 不割蓆
五大訴求 缺一不可

唔好再捉鬼啦

唔好撚再扮自己企喺度德高地

團結，不分化

堅持呀！
我地又前左一步嫁啦！
我都無諗過3罷真係可以成功！
好多謝大家努力付出。

你都要駁到先得
唔係好似呀澤咁下風

堅持到底

無咩可能？
我地3罷都成功左啦！每日lunch都和理塞！
我地要多D時間改進嫁，我地無大台，各有各做。
時間可能係用多左，周同學走左，細佬不斷中槍受傷
我都頂唔順，但係大家先堅持到今日。
所以真係唔好放棄

唔需要二選一 （開花/佔領）
任何方法都可以用

要塞入面既人要避免嘉年華化
要保持作戰狀態
有時間練習下操下

研究下更多既方法上場用

我地而家係打仗呀手足
加油
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

提醒is okay

保持獨立思考，不分化

612 721 811 831 101 1111

諗住守幾耐？

個d唔係分化
係指正
有班mk仔女 唔屌走
個運動真係收死

停止分化，目標明確之五大訴求

老老實實，唔係一句不分化就不分化到

內部矛盾唔係「不分化」就解決到

講得岩 推

真心, 分化係一直以黎對家最常用, 亦係最有用既手段
所以點都唔割
但係入面幫手既唔該都尊重返中大既人
互相尊重係最basic囉

不分化 咩都唔割

推嚟個

重點推

敵暗我明 對家有裝扮前線勇武分化 真係好難提防

但係可以提出幾點原則

一 不散播失敗主義 二 和而不同 而唔係鳩屌 三 不主動挑釁

認同，唔分化我地就贏

推到上熱門

習曱甴

睇第一段已經唔想睇, 驚第日冇?
已經冇啦on9
由2014年開始, 所有政策都唔係為香港人,
馬凱唔俾入境, 打壓言論自由
民族黨, 組織自己
DQ埋民選議員
仲有好撚多, 咩鳩驚第日冇?

不分化，不捉鬼
不篤灰，不割蓆

光復香港
時代革命

香港人，加油
香港人，反抗
香港人，報仇

yes, 提醒手足
勿分化

唔好分化 我唔想再輸 輸到乜都冇

Pish

答我
開完花嘅如果入唔到據點補給 呢d據點有乜用？

推上去
要塞為首，支援各地!

唔好重蹈覆轍 我哋無可能五年後再黎過

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

氣象巴打唔係話呢個世界冇鬼，但如果你既「陰陽眼」係唔準既，就唔好亂咁捉鬼。唔講以為而家七月十四鬼門關大開，成個香港都係鬼咁。

捉鬼之前諗清楚自我保護意識係咪足夠，例如做野嗰陣有冇包實自己同搵隱蔽既地方、資訊安全係咪足夠、有冇唔小心爆響朋友嗰名同埋經歷、有冇無意中透露自己小隊組織等。連「隔牆有耳」呢個道理都未理解到，就跳step去捉鬼，呢啲叫未學行先學跑，一定仆街。

係「要塞」公開下，警察派大量臥底滲透，破解小隊組織，認清目標人物同準備上門拉人係好正常既事。但呢啲工作係以月甚至年做單位，O記派臥底更加唔會叫佢地帶證件、唔好攝衫、戴耳機、練大隻啲或者剪平頭。

你現場好彩捉到既最多都係便衣警，唔會係一班主力情報工作既人。但你每捉一次鬼，盤問人既過程就係傷害運動參與者既團結，根本係得不償失。

簡單黎講，如果連保護自己都未做好，姐係你既情報工作思維根本未夠班，講白啲姐係唔夠聰明。唔夠聰明就謙虛啲做返自己本份，你好我好大家好。

推！！永不分化

推推推推

據點唔一定即時返去,
開完花咪換裝兜下圈先入返去囉

你講唔俾入既問題
已經解決左啦
就係有戇鳩唔俾人入
唔關poly仔事

reunite

幾間大學都係重要戰略據點，亦有非常大象徵意義！
暴大有吐露港同鐵路
理大有紅隧
浸大有窩打老道
城大可以上龍翔道 可以落窩打老道

大學係大本營
開花難集人 公海講集合地點有狗mon
但係係大學集人就容易得多！

守大學並唔係守係入面等人攻
係作為據點 有人手 有物資 有增援
咁樣出去進攻！

yes, 所以唔可以主動棄守咁戇鳩

「唔割就贏」
「不分化，不捉鬼」
「不篤灰，不割蓆」
一方有難，八方支援
光復香港
時代革命

推，不割不分

下次叫口號 不分化 不割蓆
將呢個概念入哂腦

港共最怕你團結

然中大內部矛盾要解決
本來樓主講嘅確實係最理想狀態 ，有兩個攻擊據點+開花
我覺得最好係兩大學生自治兩大，佢地熟路又有宿休息
其他人（重申咁樣唔係condom，而係外面唔撚夠人，葵涌琴晚出哂事都無人救到）出番去
咁先最大限度利用到香港成個戰場

手足加油

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

如果黑警包圍大學，邊個入去拉邊個，或者起外圍裝cctv追蹤出入嘅人，逐個拉。所以要確保大學要正常運作緊，有professor有學生，但係搞到佔領咁就好難做到

完全岩
此文定火

太多傻尻唔用腦推post
到底係多蠢人定五毛力量大覆提升

無錯 正常運作緊嘅大學係更好 但課唔停都停咗 都唔知點樣可以有番學校嘅日常性

幫推！
今日不停見到大家互相分化 真心燥
但燥到爆都唔割呀屌你！

黎明行動

「唔割就贏」
「不分化，不捉鬼」
「不篤灰，不割蓆

，

TUI

攻狗屋個d冇用 計番成本效益一d都唔划算 不停遊擊rb好過 宜家要做嘅係要加重政府管治成本

不割不分 核彈都唔割

唔好分化 ...... 但要有底線....
有人做多咗 ..... 係人係鬼 都好
都先當 ..... 佢係幫我哋 試底線就好

共產黨 內鬥 (好明顯) ......
但 香港 渴望 有 雙普選 ..... (也很明顯)

香港人 可以成為 內鬥 棋子
但另一方面 也可視 對方是 我們的棋子

不要憤怒 不要仇恨 ..….. 不要迷失 ....
EQ 高的一方 一定是 贏家

(香港人 加油 ..... 對你們有信心.....
五大訴求 不是口號 , 天滅中共 也不是巧合...)

停止分化

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

此帖定火

不分化、不割席

各位大學嘅同學仔
嬲我明,但係係手段黎
大家團結守住
最黑暗嘅時刻就到 但過左就係光明

全力支援

絕不不分化

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

推，堅持呀！！

永不分化

不割 不割分化！！！打仗呀

Push push

齊上齊落

Tui!!!!!!!

推不分化

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

Block 左佢好耐

希望可以set rule，好似之前咁裝修都有原則架

開花就可以
守城真係無謂，太浪費人力物力
而塞車係開花都已經做到

有基地係好事,
首先利申核爆都唔割,絕對尊重前線決定
不過希望基地入面有少少紀律,例如
火魔法儲存區禁煙就例牌
之前有狗入去影到整火魔法,好彩個個手足都有帶罩
希望有啲區上鎖/盡量唔好影相之類
另外自己人講野,唔洗下下屌老母嘅,大家都係想件事好
要保持團結

推 不分化 不割蓆

你句說話就係示範緊點樣為之分化

lm

核彈都唔割

拉

同意不分化
但幾個大據點真係要整頓一下風氣
入面又有大量文具魔法物資
作為一個大據點係咪應該有番佢應有既規矩
最少應該有一個官方渠道去宣布對外消息
同埋校內保安係咪應該有隊專有既人去做？

係啊 佢地都知道 但係整到有系統始終需要時間嘛

希望真係盡快用一個民主既方法整頓到
對家啲鬼同分化真係好在行

如果個撚個都理性緊係得，
但係有部分人都無曬理性

兄弟爬山，各有各做
守城開花唔衝突，應該尋求一套新嘅佔領模式，而唔係一味抗拒，驚雨傘化

同意，打游擊先可以持久

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

不應守據點，不要讓人有藉說大學校園是暴力根源，要緊記流水抗爭，不要佔中2.0

1

推！真同意守城＋開花
依家班狗驚到仆街先用哂分化技倆，但大家有14年經驗已經識一兩日後就互相屌醒！
希望係最低損傷下達到最大效果！

不嬲都講緊各有各做 兄弟爬山
唔明點解講到守大學 就唔做其他咁

核爆都唔割

其實唔明點解琴晚半夜個記者會比人講到咁鬼
佢哋最多都係做咗個唔係咁好嘅決定
唔明點解今日個風向會屌到佢哋咁
即刻搞到中大個勢差咗咁多 根本就係你哋一手做成 不停分化

睇見就頭痛
成篇只能頂到兩段

咪學荷蘭叻咁駁:
有民主/自由咩？
我唔覺 我唔知 睇唔到
你話香港有民主自由
呢個係你嘅睇法

我主張實現真雙普選
立即還政於民 還富於民
(講到還富 好多奴會收聲)